黃的APPS 「巴絲GO」關於審核司機問題

首先我哋真係好多謝各位司機手足支持🙏🏻我哋真心好多謝各位手足俾我哋嘅意見，當中最大迴響嘅一個問題，就係認為我哋審批司機過度寬鬆。對於呢個問題，我哋以往處理嘅手法和原因如下：

接到外來新司機註冊，由於我們擔心對司機工作會造成影響，所以我們不會以電話聯絡司機，我們會以WhatsApp發送以下訊息
——————————————-
🤗歡迎您加入成為我哋嘅司機🤗
🔥多謝你嘅支持💪🏻
我哋嘅營收只用於出糧比手足
但頭兩個月已經有家長支付手足人工
所以除了初入台免費外
6月7月都會不會收費
之後嘅收費每張亦order只收$2蚊/5%,視乎車種而定
同時我哋會不斷收集更多理念相同嘅司機壯大我哋嘅團隊💪🏻
我哋嘅理念及服務宗旨係幫助「香港人」及「年輕人」
如果對服務有任何疑問
或唔認同我地既理念
可以隨時聯絡我們😊
——————————————-

我們以往的想法是，司機會花時間下載我們的程式和數分鐘的註冊程序，相信很大機會也是因為大家是同路人，所以我們認為只要我們發送以上訊息，令司機清楚明白我們的理念，更不用強制司機的回覆。然而，以上訊息所提到的理念和我們其他宣傳平台是有別的，以上訊息較為隱晦，那是因為我們還是一個很新的平台，擔心司機在回覆時會有很多顧慮。
但經過這一星期，我們看到香港人真的很支持我們、相信我們，證明我們之前的顧慮是多餘的，我們真的做得不夠好。

我們現正打算未來數天重新聯絡每一位司機(又有藉口叫家長請多個手足😂），希望釋除大家的疑慮🙇🏻‍♂️
但由於我們之前短時間內send了太多相同訊息出去，我們的WhatsApp帳戶已被封鎖，在此，我們呼籲司機們，主動WhatsApp我們，並申報：「我支持香港年輕人為民主、自由及公義而抗爭」。

另外我們巴絲GO亦可重申，現時為止，除了騰駿的士管理公司外（我們建議有興趣在港島區租的士的手足可找他們）我們並沒有與任何call車平台合作。

我們團隊的心底話：
之前我們聽了很多網民的意見，認為我們應該與其他台合作。但老實說，我們一直很膠的認為「有競爭才有進步」。我們成立了第一個黃的士call車app，相信會對其他黃色call 車平台提供更大的動力去改進自己；同樣地，當有更多的黃色call車Apps出現，也絕對會推動我們更加快速地儘量完善「巴絲GO」。

我們一直明白我們的對手是GGV, LLM, HKtaxi, 飛的，截的... 而我們絕不能安於現狀（只是依賴手足們的支持），我們必須比對手更優勝。要勝過我們的對手，現階段我們想到的是介紹更多新人入行的重要性（當然要給予新人很多客觀的資訊，令他們自行衡量這行的收入是否合理），因為我們相信黃絲乘客的比例，遠遠遠高於黃絲司機的比例，長遠走下去我們的司機團隊還是會不夠，繼而黃絲乘客很難找到適合司機，最終黃色call車平台也只會越做越差⋯⋯ 因此我們過去一星期便積極與業內人士聯絡，幸運地，我們已能夠為港島及九龍的手足做到新手租的士的轉介。

最後，希望將來有更多手足認同我們各有各做的理念，亦深信我們的同路人——眾黃色call車平台——能在沒有具體合作之中合作，一起光復運輸界！

受真。香港人寵愛的巴絲Go團隊上

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#香港人加油

「黃的」APPS 首日上架 反應熱烈 多謝大家支持 解答返想入行手足既疑問

「黃的」APPS 首日上架 反應熱烈 多謝大家支持 解答返想入行手足既疑問

黃的APPS 急需大量「黃司」

幫你推兩嘢啦

努力

支持咁先係兄弟爬山，各有各做

推推

所有盈利全捐抗爭基金我有保留
係就係好符合高要求既連登仔期望
但作為一個以營利機構為對手但又無資助既非牟利機構，咁做根本唔合乎人性
無利益去做推動根本好難長遠
我寧願你開宗名義做營利機構，將部分收益拎去支持手足或另類既基金，其他拎去做大個餅仲合符人性

支持 睇得出好有心機

yes
一定要係sustainable business model

要搭的士會用app or tg channel
雖然係兩個唔同嘅團體

終於有心水清既人
我寧願你有個work既business model，做大個餅，做一流既企業
用世界既資金去幫助香港
至於點幫助，前排已有連登仔熱烈討論過
做 ngo 只係一件好浪漫既事

到有錢賺就請多啲手足，最好可以為手足提供更多福利，例如醫療保險。做到沒有盈利，稅都唔使柒交，咪撚益港共政府。又或者再去另外投資，光復另一個行業，咁就真係做到嘢啦。

不過其實如果你哋有錢賺，都真係可以轉返去612，轉去另類基金嘅話，又比狗咬話洗黑錢，到時又玩完。

另類基金我唔講明因為太敏感啦

明白你嘅諗法🙏🏻
我哋嘅原意係
捐錢去抗爭基金又好
請手足工作又好
我哋嘅理念依然最緊要係支持到手足
所以賺得多愈少並唔係我哋嘅考慮
但諗方法去改變的士行業絕對係我嘅目標
但始終我哋認為「巴絲GO」係香港人大家嘅
我哋都希望交返比香港人決定
如果將來除咗捐贈抗爭基金去幫手足之外
大家認為有更好嘅形式去幫到「香港人」
我哋絕對會全力去做

有錢賺 拎去買Asset 製造Cashflow再去買Asset

呢場係持久戰

多謝支持

多謝你哋嘅意見🙇🏻‍♂️

光復的士界

推 巴打 我近日都有用你既apps去call車

和你踓post，我很愉快

我地要既係黃色經濟圈
唔係黃色義工圈
最緊要admin們搞得大個餅

唔使理出面d乜鳩人血饅頭分化撚
之前龍門比人屌都係見一個block一個

推

多謝支持🙇🏻‍♂️

支持你地
希望有多個平台，多個選擇
建議諗啲新idea變成一個獨特嘅平台

越做越好

多謝你地

多謝支持🙏🏻

錢銀嘢小心俾政府同黑警捉

加油呀 支持手足

啱

多謝晒你既意見🙇🏻‍♂️

Push

我哋會小心🙇🏻‍♂️

同意 唔使全捐 keep 一舊錢再擴展

好想用 app真係方便過tg台 又唔使再call uber

我哋會加油

約翰遜：中國制訂港區國安法已違反《中英聯合聲明》

加油

祝發展順利

推！

黃之鋒：我和梁凱晴明晚6時將有重要宣布

輕輕一推

君子愛財，取之有道

最緊要長期營運，穩定左盤生意

加油！

而家有幾多司機到？短程介唔介意？

好難，call4van 咁黃入面都好多gogovan狗搵食

賺我地錢支助黃圈冇問題，但而家我落order係藍屍司機接，即係將我地d錢送比藍營，你抽幾多%捐幾多去邊都冇用。請好好解決先。

唔同，幾個黃圈的士台一直有做嚴格西選，的士方面已經建立好制度

其實無乜可能杜絕到藍的，唯有係多重篤灰機制

AGREE!!
有盈利先可以推到大家都變黃
唔好理D人咩人血饅頭

我們真的做得不夠好🙇🏻‍♂️我們現正未來數天重新聯絡每一位司機，重新審核，希望釋除大家的疑慮

詳細聯絡我哋呀

推一推

可唔可以用 webapp 唔好用 android app, ios app ?

支持手足呀
希望最後可以整合到成個黃色的士圈

Agger

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

暫時我哋仲聯絡緊呀🙏🏻
有啲仲聯絡緊但未正式落實真係傾到合作
另外就係有搵緊一啲係個人名義嘅打理人

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆
幫手入去推，謝謝

你哋自給自足咗先
之後再去諗捐款問題啦

App 已down
幫你推兩推

push

快啲摺埋gogovan lalamove

我哋會努力💪🏻

支持

推推先

騰駿kat姐

會唔會同黃的台 黃的圈嗰邊合作

呢家有問題/要申報 係咪WHATSAPP 9字頭果個電話?
另外收工果陣,唔想睇到單既通知,又冇結果工作之類
係咪要登出?

暫時登出係最快嘅方法🙏🏻我哋有諗過整上線下線功能，但始終我哋唔係大製作，需要少少時間更新，唔好意思

this